其實我地係咪應該集中去對付某幾隻犬會好d

我地以個體為單位而唔係以建築物或地區去行動會唔會有更大效果？
例如24小時全天候精神攻擊，令到某隻精神崩潰

純學術討論